mac撚 用window 裝vm定parallel desktop

Macbook air 2015 8gb ram i7
佢老母 microstation 得win版
Office win版同mac版排版又唔一樣
迫住裝window 7(已有正版）
想問vm好用d定 pd好用d

用 freecad

我用來做submission
完全support dgn?

Parallel desktop 係好用啲，但年年屈人update

咪係囉, 我都中過一次計, 最後用番VirtualBox算9數!

試下vm先,唔得先買parallel desktop.

No.

btw bootcamp is better. Parallel desktop 畫microstation 差到想嘔

你需要一部windows notebook而唔系Mac

系你老母

唔upgrade 得唔得

係Windows

用bootcamp介剩少少位比mac

識用一定係用wineskin

費事煩，用咗bootcamp